啲環保撚成日話啲海龜食晒啲飲筒

有有諗過而家成日走飲筒之後

啲海龜冇飲筒點飲水？

環保撚都on99

海龜唔洗飲水

邊個話 子非龜，安知龜之樂？

真 上次見到隻龜自己拎黎用

巴打識啲嘢

7/10

多謝支持

你哋嘅每一分都係我嘅動力

期待你做下個馬丁大師

唔想露鳩俾人睇

海龜唔係食魚?

剩係知你日日返學食女

你帶埋條女去番工

邊夠你威牙
而加行過都唔認人🥺

一團和氣

你攪到啲海龜死曬
佢地仲邊有得食海龜親子丼

好衰食人全家

多謝支持

不如聽日一齊喺海邊派飲筒俾海龜

隻龜有冇逗下你